有中銀鈔票係咪都應該換做匯豐或者渣打？

換美金丫嘛

蝕差價牙

你拎去換，只係將接手既人/銀行變成受害者
你應該直接燒左去